燒炭係咪最舒服既死法？

曾經諗過跳樓，但最後冇勇氣踏隻腳出去所以失敗咗。
燒炭死係咪100%死到？唔想死唔去。

珍惜生命

我成日喊死，傷心死

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

死都夠膽嘅話, 點解唔試下拎綜援做廢人?

巴打有咩心事呀 好好珍惜生命呀

死人係同你講唔到死前有幾痛

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

多咗呢句Caution

咪啦

死唔會舒服 只會令你同身邊人更痛苦

點算舒服

會好臭好惡頂

我都未死你唔可以死住

唔係
只係死得靚D
冇空氣好撚辛苦

睇到心都寒埋

唔會，好似有研究顯示，就無氧氣果種其實會整醒你，會好辛苦

但我禁入去只係彈去吹水台

其實未死過嘅人點知點死最舒服
都係嗰句 好好珍惜生命啦
過咗之後回望番可能好小事

完全唔知生存為咩，返工成個機械人咁賺錢，一直成為我動力既感情冇咗，仲有好多，既然人終須一死，點解唔選擇早啲去死？活得咁辛苦為咩

你做男護士又點會唔知燒炭係咪最舒服呢？珍惜生命啦

未試過

唔係wo
彈咗個list出嚟有齊哂國際防止自隊求助電話

其實感情嘅野，係呢一刻你放唔低就覺得佢好重要，只要你走出左你之後，你就會覺得自己點解咁傻，唔係敷衍你，下一個會更好，我就係活生生嘅例子。

個天都想我死

如果連撚住真係想幫人就唔該執執個句子啦
呢句caution 廢之餘仲要極度creepy

同我拍一次拖
比個基會自己同我

似係知我需要多啲
所似比我list我

留名學嘢

你加呢句頭盔都係冇用

緣份未到，有個更值得你等待的人將來會出現呢
人終需一死，當然要諗方法活得更精彩

好驚樓主回回下唔回

辦法總比困難多

識死緊係靚死
請由追女團開始

拍拖

學子華講 生命係有take two 仲有take three take four take fiver 無限take 你今世食淨啲屎會等你係下take雙倍三倍四倍奉還 而且由細個開始食 唔知你感情生活點樣 但其實你生於香港 已經算係咁 雖然仲有地方係未盡人意 但你諗下生係貧窮落下地區嗰啲人 可能連乾淨嘅水都無得飲 病左連醫生都無得個乜鬼巫醫 又有啲生係戰亂國家 真係隨時同家人親人朋友隔離鄰舍講掰掰 好多野要諗清諗楚 而家生活係咁 但呢啲嘢係會改變 唔好咁睇唔開

聽講，燒炭啲人好多時好近窗邊，
因為到好辛苦個陣，突然唔想死
想開窗但已經冇力開

跳樓死得好樣衰，睇過啲跳樓相，
啲腸跌晒出黎，不了

你當初點走出?

失戀好少事，香港一日發生一千幾百單，虛心啲接受呢個事實，喊番357日，之黎打開交友app搵異性聊下，之後你會發覺你世界好細，放眼世界吧

你同我一樣既經歷，但唔好咁快放棄，喺香港咁大壓力既地方，絕望係在所難免，試下出去旅行又好，體驗又好，你會發現自己呢一刻好渺小，呢個世界仲有好多野比你去追求，樓主加油

朋友同親人陪，最重要我好快有新一段戀情

同吹水台無分別

有新戀情之後完全放得低?

係
唔係認真答句係都唔撚得呀？
但請珍惜生命

樓主聽首歌諗清楚先啦

死唔去會變弱智仔㗎

爽死

絲打 咩事唔開心？